\section{Würfeln}
\recommended{Z. 50\\Z. 70}{\variablen \mouse \zufall \schleifen}

Simulieren Sie das Werfen von \code{n} Würfeln mit jeweils \code{s} Seiten.
Geben Sie auf dem Bildschirm das Ergebnis der einzelnen Würfe an.
Lassen Sie den/die Benutzer:in mit der Maus die Variablen für \code{n} und \code{s} einstellen.

\clue{Der Befehl \code{int(random(n))} erzeugt eine zufällige ganze Zahl zwischen 0 (inklusive) und \code{n} (exklusive).
	Mit der Variable \code{pmouseX} können Sie außerdem auf die vorangegangene Mausposition zugreifen und prüfen, ob die Maus bewegt wurde.}

